黃金黑店 中撚哂伏

屌 咪撚去Leadxr間鋪
買隻router 態度超惡劣 眼超超 又串串貢
唔講仲以為殺撚咗佢全家
發夢見到係地下01鋪

咁仲買既
你冇骨氣架?

走撚咗啦 買佢老母

tp link??

直接俾model佢報價都串串貢？

老老柒柒 仲去黃金買根本弱智
一地都係黑店 我哂多少少時間去國外訂番黎仲好

痴線 星期六都勁多人迫
Amazon?

串撚過碼頭咕哩

上網格左價先
睇啱先落去買

間野有問題既咩?

間野算老字號

班sales算吹得架喎

星期六唔迫幾時迫

搵邊間最平，之後直接去買咪算low

間野出名戇鳩架喎

成班中學畢業出黎做野咁款

基本上有得Amazon 都amazon 啦
走去同班廢中廢老迫做乜鳩

我邪都買

router去中央田買囉 外國買個plug唔同好麻煩

price一樣多閪店
高登賣dell間d-centxry 想walkin都變上網搵原廠訂

咁呢d 叫閪鋪， 佢呃鳩你先叫黑店吧